紅磡人過海選擇

船 往北角
小巴往佐敦轉其他交通工具
巴士 115 經東隧往中環

自推